Ik hield al de sleutels en konden gaan waar ik leuk en doen wat ik leuk vond, zolang ik niet storen hem in zijn privacy.
Er was één opmerkelijke uitzondering echter, want hij had een eenpersoonskamer, een algemeen over de zolders, die was steevast geblokkeerd en dat hij nooit zou toelaten ofwel mij of iemand anders te openen.
Met een jongen uit nieuwsgierigheid Ik heb uit door het sleutelgat, maar ik was nooit meer dan een verzameling oude schachten en bundels zoals verwacht in deze ruimtes.
"Op een dag - hij was in maart 1883 een brief met een buitenlandse stempel leggen op de tafel voor de kolonel op het typeplaatje.
Het was niet een gemeenschappelijke zaak voor hem te ontvangen van brieven, voor zijn facturen waren allemaal betaald in gereed geld, en hij had geen vrienden van welke soort dan ook.
